以色列違反國際法非法吞併西岸領土 巴勒斯坦宣布停止與美國、以色列包括安全合作在內所有協議

〔即時新聞／綜合報導〕由於領土爭議，巴勒斯坦領導人阿巴斯（Mahmoud Abbas）宣布，停止與以色列、美國的所有協議。

綜合外媒報導，阿巴斯所謂終止所有協議與義務，包括安全合作，此舉是回應以色列併吞巴勒斯坦領土的計畫，阿巴斯說，由於侵占巴勒斯坦領土，以色列必須承擔起所有的責任與義務，但阿巴斯並未敘述終止協議實務上會如何執行。

美國國務院先前傳出，準備承認以色列併吞約旦河西岸計畫，併吞區域為猶太人屯墾區。

six day war

以色列明係pk黎，佢其實都冇得揀

唔夠人打唯有強調法律正統，
所有流亡政府都係咁

中國好似承認巴勒斯坦？

IDF

開戰啦美帝係唔會出手

歐盟都係

打到巴勒斯坦個班契弟變粉就岩

好多都承認兩國方案

但一定唔係美國而家認個個方案，合理化以色列非法殖民西岸個d土地

兩國方案咪即係 pro Palestinian ....

全世界得美國 pro Israel ....

佢鍾意啦 巴勒斯坦停唔停都好 佢都冇國土 國都未立到

抄登仔覺得唔係，仲話巴勒斯坦抵死